\documentclass[french]{exam}
\input{ ../../../preambules/mes_packages_lua.tex }
\input{ ../../../preambules/style_pdt.tex }
\header{\textbf{Chapitre 9.} \textcolor{gray!60}{Seconde}} 
{}
{\themeMatiere}
% \printanswers
% -------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\titre{Plan de travail}
% -------------------------------------------------------------------------------
\begin{activites}
  \tcbitem[title=Act 1 p 182]
  \begin{itemize}
    \item isotopes
    \item radioactivité $\beta^-$
  \end{itemize}
  \tcblower
  COURS : parties 1 et 2.1
  %
  \tcbitem[title = Act 3 p 184]
  \begin{itemize}
    \item Fusion nucléaire
    \item Energie
  \end{itemize}
  \tcblower
  COURS : Partie 2.2
\end{activites}
% -------------------------------------------------------------------------------
\section{\jesaisfaire}
\manuel{182-196}

\begin{jeSaisFaire}
  \capacite{Identifier des isotopes}{Act 1 \newline }
  \capacite{Relier l'énergie convertie dans le soleil à une réaction nucléaire}{Act 3, 27}
  \capacite{Identifier la nature physique, chimique ou nucléaire d'une
    transformation}{Cours \newline 13, 19, 26* }
  \capacite{Identifier une réaction nucléaire respectant les règles de conservation, les
    corriger le cas échéant}{Cours, 11}
\end{jeSaisFaire}
% -------------------------------------------------------------------------------
\section{\jeMapproprie}
\begin{enumerate}
  \item Le carbone possède 3 isotopes : le carbone 12, le carbone 13 et le carbone
  14. Ecrire sous la forme \ch{_Z^AX} ces isotopes et donner leur composition.
  \begin{solution}
    
  \end{solution}
  %
  \item Quelles sont les grandeurs qui se conservent lors d'une transformation nucléaire?
  \begin{solution}
    
  \end{solution}
  %
  \item Quelle grandeur ne se conserve pas au cours d'une transformation nucléaire?
  \begin{solution}
    
  \end{solution}
  %
  \item L'exemple 4 correspond à une \emph{réaction en chaine}. Expliquer à l'aide de
  l'équation de réaction l'emploi de ce terme.
  \begin{solution}
    
  \end{solution}
\end{enumerate}
\end{document}
